認真覺得曼城好大機會笑到最後

就咁睇 今年個patch似係主攻佔優 外加鳩猜俾人buff 左（屈戰術同腳法）

詳見巴塞 利記 車仔

一班傳統強隊俾班工兵隊撚到一棟都無，曼聯 皇馬可以收番埋先

至於有反擊都要有好既finishers 先有用 唔係只會變到巴塞咁 明明可以7:0 都變5:1

依樣曼城就有優勢了 牙路唔講了，個33號仔係巴甲其實唔差 打番起個態已經好夠做

到”弱隊”對打 就到考體能同經驗了
依樣牙路 同佢班frd子又有優勢了 有上屆英超冠軍經驗 又有巴禾依啲老屎忽坐鎮

再講 牙路招牌鳩ban加埋粒波=世界級勁射
老母拉龜個陣 就轟兩野猛虎射球 再唔係9981斬 頂撚死對家

認真 曼城如果穩定發揮+埋牙路啲大賽命 分分鐘笑到最後

好快nerf返啦

曼城需要儘快...